大家好，我係今日打女人嗰位巴打

？

見唔見到我打到條女瞓低

你跌咗個夾袋有冇執返

訓教啦 嘈

改個咁嘅標題 然後乜撚內容都冇 所以呢？

梗係叫條女幫我執啦
佢唔執就打多幾巴

好煩阿頂

條女俾帽你戴
你嬲撚到

對住啲出軌嘅女人
應該打撚死佢
唔使留手

大粒墨

女人係用嚟屌
唔係打

打到佢就斷氣再屌醒佢
Ok嗎

犯法嘢唔做

你幾時代入晒做男人
利申 想撚你好耐了

BB你真係好型

某種綠色職業？

打交就打交

咩叫打女人？你歧視女性

有料

打得好

真男人

你做黑警嫁..市民又打 自己女人都打

我係紅色帽果個男人